睇返新哥傳奇, 邱淑貞真係好索...

正到呢

王祖賢
忘不了忘～不了

大把女神

IT破產

豆豆重出江湖

沈月下海

王祖賢老了

我金重意你

咪又係整容雞 當年俾人踢爆佢下巴加工搞到佢要退選

是但啦有得屌我屌到佢爛

岩聽

我入到嚟。

沈月係咪仲好

佢有整過咩原來?

你有冇四十歲

我只係記得有殺無賠

細個老母成日講

佢個女一d 都唔靚

圖呢

佢好似冇露過點